[又死5隻]大貨車炮彈式撞塌民房 至少5死

【東網專訊】 寧夏中衞市海原縣今日中午12時許發生一宗恐怖車禍，一輛大貨車如炮彈般將一排民房撞毀，造成多幢民房倒塌，迅即變成廢墟。目前救援人員仍在現場進行搜救，當地相關部門正統計具體傷亡情況，據指事故造成至少包括大貨車司機在內5人死亡，另有3人受傷送院救治。

從閉路電視畫面所見，一輛大貨車於中午12時46分高速撞向路邊的多幢民房，將民房推倒，並揚起大量灰塵。事發後，現場一片狼藉，到處都是殘磚斷瓦。多輛救護車趕抵現場，另有多名消防員及村民持挖掘工具，在瓦礫堆中搜救被埋者。

網絡流傳司機當場死亡，而現場發現了多名死者的遺體，並由棉被蓋住，家屬在旁痛哭。至於事發原因，網傳肇事大貨車當時載有大量沙石，因失控撞向民居，另有指大貨車是煞車失靈肇禍。

日本車vs豆腐渣

反日

癡撚線 玩緊骨牌？

條友仲好冷靜行緊

昨日（17日）中午寧夏海原縣一輛大貨車失控，「炮彈式」衝入臨街民居，多間樓房即時被夷為平地，司機當場死亡，事故共造成5人死亡，多人受傷。

仲有架紅色車
差啲十字相撞

有分別？

On9

死得五隻咋

左狗老共有同你講道理咩？
慶祝又關你撚事？

大家都是支那人，不用分那麼細
支那人沒有一個是無辜的.jpg

咪係，大家都係中國人，分咩東西南北，除非你想分裂國家破壞國家統一和諧啦

新疆少來香港？

大家都是中國人，不用分得那樣細